大蠅日落帝國元首確診蚛蟈病毒

Queen Elizabeth tests positive for Chinese Virus

篇嘢假到咁你都信

fake news confirmed